感情台係最容易解決問題既垃圾台，冇存在必要，一係分手，一係離婚，一係上深圳墮胎

如果我同父母感情唔好咁點算

打鳩佢地

一係就我請啦

深圳邊間醫院最好手勢？

照離啦，脫離父母關係

依家點上深圳

如果好想打鳩老衲點算